30年前 旺角去上水嘅紅Van都要10蚊？

睇翻賭神1 刀仔喺太子站遺棄朱古力
然後走咗去搭Van仔 但係又於心不忍回頭

佢架小巴去上水同大埔 我當上水遠啲
要10蚊？
2000年頭10蚊都可以食個雲吞麵加杯嘢飲 賭神係1989年

通宵無得簡 一係就飛的

呢幕係日間 應該有巴士？

大埔道亡命紅 Van

巴士咁慢

果陣有吐露港公路未

點會無

牛屎地方咁遠

30年前唔會2000年頭下話

47了前了

i mean 2000年頭係咁 30年前更加

可能10蚊等如而家30蚊，都勉強可以接受

依家要18蚊 上水出大埔都收8蚊本身條線都貴

入上水搞到成車牛屎梗係收貴d

當年得九巴70 收緊4-5蚊
但要九龍兜完沙田上山行大埔公路，跟住再落大埔兼兜埋大窩西
紅van滿座可以直接飛站 比多1倍錢變特快 都合理

紅VAN唔行得快速公路, 咪又係行大埔公路行大窩西, 根本路線就相差無幾